ViuTV個恆大電車廣告柒到冇朋友

賣咩廣告係會同你講有得睇冇得買
仲要話係咩名Designer 設計
冇人想知囉
搵咩人design 個名同個logo都一大陣支味
好心就學下韓國人點做車先啦
連韓國車嘅級數都未到 學咩人大賣廣告燒錢
Marketing 可以攞去打把

呢個廣告有線都有 煩到一個點

成件事好low
柒到唔敢睇

好煩 密到想熄電視

真係好撚煩
本身見到支那嘅嘢已經好撚嘈

煩撚到仆街 今日見咗5-6次 屌佢老母

佢個廣告開場嗰張圖就知道佢成個品牌有幾low